想披國旗去支持政府，但驚俾警察整爛點算？

是咁的，我係支持送中嘅。
我諗住聽日去立法會支持過修正案，為咗表示我愛國心諗住披幾幅國旗去，但我驚會唔小心俾警察整爛，點算？

告佢 都冇皇法嘅

你係咪都會比人打驚咁多冇用